廣州四千萬豪宅，換返香港同等質素大約幾錢？

垃圾 一蚊都唔值
香港既樓都重係自已名

係支那買咩 都係同黨借
黨一日要收番 你乜都無

講到2047香港啲樓唔會收返咁

唔好咁幼稚啦

咁講香港都半以皮

分分鐘未到2047 已經玩強拆， 但我信丁地丁屋死先， 林鄭一直都想整治呢班人

南沙都要4000萬 你幫人賣廣告?

反而我想知去到2047年，D公屋會點